外籍男發老脾 一拳打爆麥記點餐機

油麻地佐敦道31號地庫麥當勞快餐店，凌晨3時29分，一名外籍男子走近一部自助點餐機，並一拳打向屏幕將其打爆，肇事後逃去。事後經理報警及返警署助查，職員用紙將損毀點餐機封上，以及暫停使用。警方將案列刑毀處理，追緝肇事男子下落。

無得多醬

一定係用唔撚到apply pay

外國人 就算啦

可能藍畫面

南亞集中地

外藉可以係蝻

一定係部機LOAD得又慢又煩,成日問你加唔加配

apply pay

好似不嬲有

加上可能佢想點雞全翼但揾極都揾唔倒

其實部機係幾好
排隊成日有西女人啊婆頂撚住
不過payment system 搞搞佢
apple pay成日用唔到

成個月都用唔到啦apple pay 好似

如果係大陸人做唔知會鬧幾多版

邊間用到apply pay咁勁？

大陸人邊有力一拳打爆部機

部機好慢

手快快打錯左姐,

BTW 其實有無人同過M記講用唔撚到apple pay

咁多個講用唔到apple pay 睇黎都幾嚴重

開始張圖明明有apple pay, 最後比錢得時無得揀, dklm

google pay都唔得

幾個月前已經用唔撚到 apple pay
搞一大輪阻住後面勁撚柒

重試多幾次就叫你去比現金

呢部垃圾如果擺係美國比人用會唔會一星期內全部比人打爆晒

比著大陸人就痾尿

叉仔? 又亂用外藉男字眼

我認為部機應該一開始選餐既時候可以比人選簡易模式 簡易模式就係只係選餐 同埋野飲 加大 呢d 平時會叫既野 冇曬果d 乜柒加配唔加配 應該會快勁多

部機都有班西女人排

係咪想揀全翼呢
可惜都係冇

我用到apple pay 失敗完㩒重新付款拍多次就得

邊個負責設計嗰個點餐機嘅IT佬，唔該行出嚟

有冇諗過轉行?

點套餐嗰陣時唔知有時揀漏邊樣選項（例如shake shake粉）,最後只會grey out 唔俾你選「結帳」,又唔話俾你聽漏咗揀乜嘢，要個客人自己搵餐死，我估個鬼佬都係因為咁樣發脾四，打爛部機

用samsung pay 冇障礙 用八達通一樣速度

專登架, 等你地用大陸野pay

大陸寫係咁架啦
呢套野大陸行先 依架先到香港

試過一次揀餐飲,一見係雪碧就篤咗落去,因為買得多野又無睇價錢,整完出黎先知係鮮檸雪碧,貴咗幾蚊,我一直都唔知有杯咁既野
第日再去買多次,先發現原來要揀"更多"先見到雪碧檸檬青檸味

醉酒佬搞事

終於有人頂唔順部機

用 App 點餐就搞掂 ... 重洗咩經部垃圾

重新十幾次都得
成三個幾月啦

竟然要到今時今日先有第一個人打爆部機

唔識去櫃臺落單？

我完全明白佢既感受

未撚見個咁廢咁慢既ui

我都覺得專登,
等你地覺得apple pay google pay 唔可靠易失敗
轉投we7 pay

南亞就南亞啦，外籍

呢間出名多蝻人

由細到大都覺得喱張gif好撚勁
嗰拳要幾快幾重先可以打穿一個冇固定到嘅mon而唔係打飛佢

部機真係好鳩慢, 又煩
大陸keyword

乜撚野叫加配

見到就好炆憎

仲食金拱門

㨂個餐要成分鐘
部機垃圾

抵啦

部野慢又慢過人
叫餐又唔係跟number,我想要個8號餐，玩尋寶咁樣搵個包，得閒又轉下位
好啦，搵撚到，唔加大，可樂薯條，問你加唔加配
唔加呀屌你老母，好人好姐邊有人加，撳取消
仆你個街，成個餐無撚咗，又要玩過
我都想一拳打爆部機

垃圾機 去直接叫仲快

White trash

歐洲用咗好多年

硬力神拳

我用過兩次已經冇興趣用

用部機 係咪要考番個牌

大陸麦記唔比外國人買

用app算，機留返比老野慢慢磨

app 都彈啦IOS 12

Apply play

講堅
仲慢過排隊買
唔好話老人家
d 後生都左禁右禁
禁足 3 分鐘走左去...
DKLM

蘋果好似中意用外籍男黎形容埋班南亞

要睇你去邊間分店姐
我次次夜晚去尖沙咀都快

不用加配，謝謝。不用加配，謝謝。不用加配，謝謝。不用加配，謝謝。不用加配，謝謝。

關事？
我係屯門啲機response time平均會慢3000ms？唔行光纖行64k?
係咩原理？

好撚憎依部機

叉仔唔係外籍男？

一開始揀比錢方式
撳極都冇反應喎屌
講笑姐點會冇反應
係佢load得慢姐
跟住我冇再用過 根本嘥時間

點撚解m記個nfc咁撚廢
用google pay同apple pay次撚次都fail

成個介面都好撚戇鳩, 成撚日要人加配.

簡單嘢複雜化

我成日覺得覺得呢張圖係假
個reaction time咁長都仲可以一拳打爆部機

部機係可以叫到野食
但有d位on9到震
完全都唔係想叫乜就篤果隻
一般叫開果d都唔放最易見到既位
屌左咁耐都係要靠非香港人做野

上次用部機 點知冇得拍卡比錢 迫住要排隊比現金

應該係蝻黎
前晚去同一間麥記買野，有個蝻買完野食週圍屌人老母
後尾屌埋個經理

可能因為雞翼冇得全槌

部機最大問題係薯條無得 走鹽
dklm

快捉人啦

好GENTLEMAN啊

老麥個手機app 重戇鳩過點餐機. 重要點完去到實體店先scan QR code.

南方人應該唔得但係啲米9北佬可能得
話就都係大陸人，不過南北根本兩個人種

單叫個option放到最右，迫你唔想scroll

雖然佢係有錯，但其實部機好撚on9

金拱門個而家擺明係唔想你有任何改動...咩多醬少醬走花生走鹽乜鬼都唔幫你做, 個餐有咩就畀咩你

做得好
多鳩余design

咪係！明明得幾個餐揀！

係咪以為打一拳就會有個餐喺下面跌出黎

呢個 case 唔會因為我都想打爆佢好耐

講多次
要求新聞講清楚
個外籍人士外表係咩類人
白人，黑人，啡人，日韓？

佢岩岩出個陣係無加配呢個項
肯撚定係D低能高層懶醒,叫IT狗加落去

最慘 唔加配 粒制係最底.....屌 第一次用果d真係撚知咩 收到咁入
直接收銀機買 條友都唔會主動問你加唔加

用機買就狂問人 屌佢老母

M記啲做法根本就愈做愈ON9

部機唔好用就已經街知巷聞

咁去櫃枱囉
屌你櫃枱上面塊LED餐牌已經唔撚可以叫做餐牌 係咁跳嚟跳去 出廣告
屌你老母 到最後又比返張茶記Menu紙你睇

人都無拉到
點知人地係拎passport 入境

其實佢100% local, 個樣生得似有passport

果對孖生姊弟咁

啲女人都唔識用部機嘅

朗豪
班後生肯定係附近番工既香港人...

佢部機原意想你快啲買，佢清龍減人手，快餐黃金規則就係要快，唔可以有人龍
屌佢老未整堆option出嚟拖慢你，食m記未入去已經諗定啦，會唔會見到你問加唔加先「丫，係喎，可以加喎，加唔加個薯餅好呢」咁呀，諗出嚟嗰個都on99，嗰到加又唔係會平咗，都唔知做乜柒

你係咪on 9?
樓上好明顯講緊排部機嗰條隊啦

之前好似用到ａｐｐｌｅ pay 係咪轉左金拱門之後逼人用wechat pay同ali pay

佢回緊條友講部機仲慢過排隊買喎
點呀

打得好啊屌你老母，垃圾機LOAD得咁鳩慢，分類又奇怪

慢撚到仆街 係咁問你加唔加配

香港人乜都急餐懞
部機應該整Q走晒d過場動畫
一禁就即轉好個畫面
唔係每次禁完都等佢個on9轉場動畫真係好撚忟

你試完話我知

一拳打爆個moon

外籍男係唔係啫係蝻蝗

加番跟號碼點餐好耐啦喎
禁超值套餐就得

我次次食m記都用apple pay冇問題喎

你睇清楚未啊柒頭
樓上話點餐機條隊慢過人手點餐條隊
而啲人要禁機禁好耐係其中一個條隊慢嘅原因

跟住樓下就覆佢話，
唔係喎，
視乎分店架姐
去尖沙咀分店次次都排得好快可以點到餐喎

明未啊？

大部份都有問題,
我自己就試過幾間都用唔到

其實要限正常點一個餐要禁幾多下
我數過依家係要禁9下先買到個正常餐

同埋最起碼cut 9左一開頭問係度俾錢定櫃位俾
on79 ，禁得機就唔會排過條隊俾錢

蠻夷 拉撚晒佢地就岩

試過排到點餐先同我講呢條隊個八達通機壞咗
叫我重新排過隔離條隊 全店唯一一部正常用到嘅機
嬲撚到走人

點apply?

我咪問緊點解屯門部機會慢過尖嘴？
我世界杯晚晚11點落去食，全部40樓下無老野，撳慣撳熟都唔會快得過去收銀叫
8號餐可樂拎走八達通
如果唔係尖嘴部機快啲，咁點快

因為尖沙咀嗰度有好多部機囉
同埋冇咩人用